<FEED>
    <NOTICIA>
        <TITULO>Quais foram as linguagens de programação mais usadas em 2022?</TITULO>
        <RESUMO>O JavaScript manteve o posto de linguagem de programação mais utilizada no mundo pelo oitavo ano consecutivo, de acordo com o relatório Octoverse 2022 elaborado pela...</RESUMO>
        <LIGACAO>https://www.tecmundo.com.br/mercado/260143-linguagens-programacao-usadas-2022.htm</LIGACAO>
    </NOTICIA>
    <NOTICIA>
        <TITULO>15 comandos no GIT que os desenvolvedores precisam saber</TITULO>
        <RESUMO>Dominar os comandos GIT é uma habilidade que se conquista com o tempo. Os mais de 3 milhões de usuários do GitHub podem atestar isso. No entanto, você pode otimizar...</RESUMO>
        <LIGACAO>https://www.tecmundo.com.br/software/259555-15-comandos-git-desenvolvedores-precisam-saber.htm</LIGACAO>
    </NOTICIA>
    <NOTICIA>
        <TITULO>Raspberry Pi 5 só chegará depois de 2023</TITULO>
        <RESUMO>Falta pouco para a chegada de 2023, mas muito para a do Raspberry Pi 5. O mini-computador só será lançado depois do ano que vem. Por outro lado...</RESUMO>
        <LIGACAO>https://www.tecmundo.com.br/produto/257304-raspberry-pi-5-so-chegara-2023.htm</LIGACAO>
    </NOTICIA>
    <NOTICIA>
        <TITULO>O que é Inteligência Artificial e como ela é utilizada?</TITULO>
        <RESUMO>Existem várias definições e uma ampla discussão sobre o conceito de Inteligência Artificial (IA). De modo geral...</RESUMO>
        <LIGACAO>https://www.tecmundo.com.br/software/207666-inteligencia-artificial-aplicacoes.htm</LIGACAO>
    </NOTICIA>
    <NOTICIA>
        <TITULO>Amazon vai investir R$ 5 milhões em treinamento de TI gratuito</TITULO>
        <RESUMO>A Amazon Web Service (AWS) anunciou esta semana que vai investir mais de R$ 5 milhões em cursos de capacitação na área de Tecnologia da Informação (TI) no Brasil, que terão como público-alvo...</RESUMO>
        <LIGACAO>https://www.tecmundo.com.br/mercado/254918-amazon-investir-r-5-milhoes-treinamento-ti-gratuito.htm</LIGACAO>
    </NOTICIA>
    <NOTICIA>
        <TITULO>O que é o GitHub? Entenda a plataforma</TITULO>
        <RESUMO>Essa vai para quem trabalha na construção de softwares: você precisa apenas mexer em um único arquivo que faz parte de uma bagunça de muitos outros, mas...</RESUMO>
        <LIGACAO>https://www.tecmundo.com.br/mercado/254787-o-github-entenda-plataforma.htm</LIGACAO>
    </NOTICIA>
    
</FEED>
